《方舟：生存進化》世界級OnlineGame！最極致恐龍世界體驗！

立即加入Join Us：
TimberElf & Minidoracat Server木精靈&貓大合作伺服器

官網Web Site：

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 仙境[互通]
ＩＰ：119.81.179.226:27015

名稱：[ASIA/TW]木精靈-Minidoracat 5x PvE 畸變[互通]
ＩＰ：119.81.179.226:27015

活動Event Video：

Discord：

影片：

如果有巴打玩可以加我STEAM:monster5166

痴線燒時間驚
捉高lv龍 捉成粒幾鐘
騎咗唔夠十分鐘 俾其他龍or炮台整死

唔玩PvP好悶

私服會快少少，同埋玩pve目標係養龍同打boss

Pvp 24小時 online 你ok?

PUSH

有睇過隻game玩咩係幾吸引
但怕返左工後無時間玩同主要身邊無人玩怕好快棄

玩私服啦

試過官服玩半年之後被大陸服霸抄家之後就唔想玩, 不過隻game係幾正既